其實揸車撞到豪車會唔會賠幾百萬

點降低風險？

唔好揸車lol
問得出你都99地啦

保險

3保一躲有2百萬第三者財物保障
你只需要俾墊底費1皮

咁要睇你撞幾豪
幾球保險應該都夠cover
撞幾千萬限量版就著草好過

如果今年撞左架法拉利賠左百五萬，下年再買第三者保險會唔會重比我買

另外，撞到部賓利隨時二百萬唔夠賠，而香港咁多豪車係街走

你撞到人地total loss就冇辦法
如果唔係，兩球一般夠賠

至於再買保險嘅問題

的確，下年就算受你都會貴到仆街，另加墊底大增

第三者保險跟車定跟人

例如我揸老婆kd車撞到部法拉利賠百五萬

咁下年係我保費要加定老婆投保保費要加？

你老婆撞左部乜嘢

ching係咪撞到架LaFerrari total loss

乜撚野豪車
你大陸落黎？屌你

一般保險都夠賠幾百萬既車
建議你擔心撞到人地半身不遂 下半世靠你養佢

好似之前有人撞到架貴嘢同傷埋
然後俾告人民事
要賠幾百個

炒死埋自己咪唔駛賠

破個產乜事都無

豪你老尾咩用埋d大陸用語
應該叫靚車

早排咪有個貨車司機撞到架勞斯萊斯要賠三百萬囉

跟車，你揸無你名就係不記名司機，加墊底。好似係

貴車又得

好撚多大陸撚

3保人身保障1億㗎 怕喵🐷

萬一撞到李澤鉅你一億都唔夠賠啦

咁即係一家人有三個車牌三部車，就有三次撞法拉利既機會？

老豆今年撞左法拉利賠左百五萬，下年將佢部車轉去老母名

老母撞多部法拉利，下年又將佢兩部車轉去個仔既名

最後三部車都係落個仔既名，一家人重有一次撞法拉利既機會而唔洗加保費

就算架車值兩球都唔會100% liability 掛

你地一家人專門撞拉利？

你揸人部車撞都要declare架
保險公司唔會死錯人

唔好意思最近溝左個台灣妹，用左果邊既話

笑撚到

舉or例子大家易明香呀嘛

舉個例子大家易明白呀嘛

笑撚左出聲

原來撞我架法拉利條仆街就係你

剩係識撞法拉利

撞到人total loss?
如果hi到車門 撞到車尾 點都唔洗二百萬啦

原則上司機下年買保險唔落名係可以
另外好多保險公司只問三年索償紀錄
到時老豆又重生了

即係一年可以撞一部法拉利

再撞過

今日撞到架幾百萬既 佢要賠番比我

咁姐係全家輪住黎既話 咪可以撞一世

有心呃保險其實大把方法
你地呢啲其實保費都係平一萬幾千
保險公司黎講小數目

理論上係保險包埋
實際上間間保險公司都想借啲意搵方法踼保

勞斯萊斯與衝燈客貨車相撞 車主索償逾360萬 (15:30)
2019/12/13

咁易踢就唔會年年輸到仆街啦
車保勞保都好多情況硬食
因為法律保護道路使用者/僱員

有香港形容詞唔用？

你有無諗過自己部車感受

一年撞一次 Total Loss 你都死唔去嘅話

真係要重生

撞過保險公司就有紀錄啦
就算你轉保險公司
太頻繁的話都會問下對家咩事
但理論上每人撞一次應該問題不大

次次撞到Total Loss ，你死咗就真係一世

破產囉 講真
揸得嗰啲跑車 會唔會志在要你嘅維修
幾百萬明知你畀唔起
明顯就係想你破產 玩9你啦

會再比你買，不過會貴左唔少

你唔好咁柒惡啦

慳d啦
我都住係台灣
我係連登都唔撚會用
有廣東話唔用？

渣部Jazz撞得散部賓利而你又乜事都無嘅，你應該去買六合彩多啲

又係你
邊個台都見到你

豪你老母，返大陸啦

會

我同有毒步天下咁毒到

你偽毒

偽毒你就唔會邊到都見到我

如果我搵個人用高價賣部爛車 (可出單) 比我, 然後我比人撞 , 可否 claim 爆對方?

樓主係法拉利打手

應該係跟人喎
咁唔通你轉手賣咗架車過咗戶 架車仲有三保咩

保險跟人

但買保險車主同司機都要declare accidents record

師兄你上面先話有老婆，而家又話溝咗個台妹
邊個先真係，定你出軌自爆

樓主講過邊隻字係廣東話讀唔到？

屌你老母
樓主平時渣開邊區 唔敢渣部波子出街

撞bentley你睇下邊款啦，都未必好大獲
撞RR你就老破都得
200萬保險都只夠比1/3

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

Bentley rr 同級喎老細

可以，走轉八鄉尋寶
買架幾十年絕版爛車（最好連廠都執撚埋）
有咩意外堅持原廠件
條數真係不得了

買架貴過佢嘅車

識買一定係買架AE110撞拉利
諗起都爽

無話讀唔到既
操你媽 傻B 一樣讀到
但未聽過香港人講「豪車」囉
新移民另計啦

跟人？
如果我得 driving licence,自己無車借老婆車揸，咁我都無買第三者保險

你睇下價單先啦我做車行好多年架喇
同級

撞過可能會加你保費

專揀法拉利撞

謝檸檬飛車去機場撞到的士屎怱，原來的士乘客係2個律師，律師非常識玩，每人 claim 5 千萬樓下不到一億，保險公司孭曬

有錢買靚車都咁小家

跟車主即係車主要報佢自己部車X年內發生過咩意外而不論誰駕駛，NCD都係跟車主
而司機就算將來自己出車買保險，都係要報自己N年內所有發生過嘅意外而不論車輛
至於車主份保險包唔包車主以外嘅人揸，係睇個別保單條款，有車係會NDO (named driver only) 或者唔可以借俾唔夠牌/人齡嘅司機

物理打手

有公證行架嘛戇鳩

問嘅人通常無車牌

唉 香港呢幾年真係多咗好多支那仔
連登都失守

反而想知而家啲有錢佬成日掛T牌揸超跑
如果炒車會點

靚車唔一定貴

其實要 Claim 爆唔難，睇佢想唔想 Claim

回帶

恐怖分子

唔係醉駕有 3保包

愛生事家庭

你老味邊間車行咁撚把炮啊
畀張價單嚟各位巴打評下理囉

係咪撞到狗車
命都無

RR高過Bentley
全世界都知 得你唔知

名車撞到你, 你都要賠幾百萬, 最好唔好出街